# MyWorkerApi - 직원 관리 프로그램


## 📌 프로젝트 소개


주변에서 소규모 사업장을 운영하는 사업주 분들이 인력 관리로 고민하시는 것을 보고 이 프로젝트를 구상하게 되었습니다.

작은 사업장에서도 편리하게 직원들을 관리할 수 있는 내알바야 프로젝트입니다.

직원들의 근태 관리와 급여 관리 외에도 사업장 운영에 도움을 주는 재고 관리와 인수인계 메모를 남길 수 있는 기능을 포함하고 있습니다.

사장님이 PC로 보실 수 있는 사장님 웹, 편리한 모바일 앱, 그리고 직원들도 사용할 수 있는 직원 전용 앱, 마지막으로 전체적인 서비스를 관리하는 어드민 웹으로 구성되어 있습니다.

<br>

## 📆 개발 기간 

2024.03.05 ~ 2024.05.07

<br>

## 🌏 개발 환경

<img src = assets/ProjectArchitecture.png width="600">

+ Linux
+ PostgresSQL
+ Vue.js
+ Nuxt3
+ GCS & GCE
+ 그 외
  + TailWind
  + Pinia

<br>

## 📝  ADMIN WEB 주요 기능


+ 대시보드
  + 일일, 월간 통계 제공
  + 주요 메뉴 바로 가기 기능


+ 회원 조회
  + 사업자 회원과 알바생 회원 각각 조회
  + 보유 중인 사업장과 근무 중인 사업장 확인 가능


+ 사업장 관리
  + 사업자 회원이 사업장 인증을 신청하면 관리자에서 반려/승인 처리 가능
  + 사업장 정보에서 직원 정보 확인 가능


+ 문의 사항 관리
  + 어플 이용자들이 남긴 문의 내역에 답변 추가 기능


+ 공지 사항 관리
  + 공지사항 등록 및 관리


+ 커뮤니티 게시판 관리
  + 어플 내 게시물들을 모니터링 및 관리
  + 신고가 접수된 게시물 및 댓글들을 별도로 관리
